---
title: >-
    شمارهٔ  ۷۳۲
---
# شمارهٔ  ۷۳۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دهان غنچه، روی گل، جبین نسترن داری</p></div>
<div class="m2"><p>گلستانی ست رخسارت، چه پروای چمن داری</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به گردت چون نگردد فوج مرغان خزان دیده؟</p></div>
<div class="m2"><p>که رنگین نوبهاری در حصار پیرهن داری</p></div></div>